高潮神器😻

有樓有高潮

都無2千呎

地產代理鋪，唔係情趣用品鋪

得600幾呎，出下閪水都仲得嘅

2000呎都無，閪邊都無得你掂！ 仲叫高潮神器

1000萬都唔洗 潮條毛咩

得個600呎
一半高潮都唔夠喎

2千呎嘅樓記得買塊小心地滑嘅板

唔使2000尺，600幾尺有條巨龍有可能

咁細邊夠高潮

一千萬點高潮

行入去講 唔該我想要高潮神器？

呢d 咪叫貼地 law

2000呎都無就叫高潮神器
啲港女連閪邊都唔比你睇啦

六百幾呎就想要高潮

長龍？

600幾呎要1千萬

六百幾呎 濕下都仲得嘅

6百幾呎都做到神器

二千呎叫大洪水

合理#hoho